是不靚午 香煎雞扒日式咖哩汁強包飯

講吓味道先
隻強既生熟度掌握得唔錯
強味都有
係成個餐唯一好食既位
日式咖哩汁極淡
淡到好似溝咗水咁
好唔掂
雞扒個皮煎得幾香脆
但好大陣雪味
勁到真係頂唔順
咖哩又唔夠濃去蓋過陣雪味
食落個胃好唔c伏

1分鐘開兩post

邊間？

包飯師

望落好好味

雪味師

開post師

中伏

咁大風個飯都仲咁靚

觀塘

外賣：10/10

食落唔掂

夠食嗎

我捨身護飯

蛋飯整得幾靚

好撚憎呢D餐具

有陣雪藏味已經唔想食

日式咖喱不如改名做糖水算啦
稀就好似水咁，濃就甜到食緊糖咁

拎去倒

得個強包飯係ok

邊度

垃圾.....得外表靚 裡面係臭

x 2

很臭

強包師

是

幾錢

45

觀塘 廣告 人地間鋪

中伏師

Good

駱駝漆

唔好食

觀塘師

屌笑死

望落明明好正常

個樣咁靚仔以為一定好C伏

隻強好靚

地下直行嗰間? 有$45咁平

1樓

食落好差

係咪黃店嚟㗎

唔知

不美

shall we dance kitchen